前線照做野，文宣撚狗用

表面屌懷疑卧底雞尾酒，支持定反對大家心照

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港